Kindle 交流區[2]

Kindle 交流區[2]

大家分享下最近睇緊咩書
Share埋個檔就最好
有咩關於kindle 嘅任何都可以隨便問

中文:
好讀

- 較舊但係大路既都有

遠讀

- 大陸網, 有時中伏, d排版錯到仆街

英文:
General Ebooks
-

Bookfi
-
呢兩個都係碰運氣多, 有時有, 有時冇

（多謝Bar_Italia爸打提供）

（多謝Eason_Chen爸打提供）

英文書由淺入深
雖然簡體，但幾好

天火藏書
（神網，中文橫版轉直版）

大File橫轉直（by餓咩爹多）
首先要裝咗
* 7-Zip (或WinRAR)
* Notepad++ (或者你歡喜嘅editor)
* Kindle Previewer:

1. 先用7-Zip打開個epub，將裏面嘅stylesheet.css(未必叫stylesheet)解壓縮，如果想掉轉揭頁方向就解埋content.opf，個7-Zip唔使熄住
2. 用Notepad++打開stylesheet.css，加以下內容落最底:

body {
writing-mode: vertical-rl;
-webkit-writing-mode: vertical-rl;
-epub-writing-mode: vertical-rl;
margin-left: 10px;
margin-right: 10px;
margin-top: 5px;
margin-bottom: 5px;
}

3. 如果要掉轉揭頁方向打開content.opf，將 改做

4. 將改咗嘅file拉返入去7-Zip
5. 打開Kindle Previewer，Device揀Kindle e-ink，拉個epub入去，就會轉咗做mobi去同一folder入面嘅「converted你本epub檔名-epub」
啲白邊太多太少可以調stylesheet.css

用email send epub 入kindle
詳情:

Normal
Kindle解像度分別
2014 212ppi
2015 300ppi
Voyage 300ppi
Oasis 300ppi

移除廣告參考
Initial Question: About special offer
I get a kindle paper white 2015 with special offer,but I am in Hong kong,i can't use the special offer,can you help me to remove the special offer on my kindle?

08:55 AM PDT Rick(Amazon): Hello, my name is Rick. I'm here to help you today.
Sure
08:56 AM PDT *****: Hi
08:56 AM PDT Rick: Are you referring to ***** Kindle ?
08:56 AM PDT *****: Yes
08:57 AM PDT Rick: One moment please
08:57 AM PDT *****: Sure
09:00 AM PDT *****: Any problems?
09:00 AM PDT Rick: Done
09:00 AM PDT *****: Oh Thank you

（唔一定成功， 僅供參考）

字典
多國語言:

（By 某巴打）

英漢 :(樓主楓葉哥哥推薦)
幾好嘅字典，都幾齊字。
大家可以試試

實用網站

可以將啲文章重新排版，save 入kindle,android,iPhone,browser 都得

以上資料有楓葉哥哥提供

新手剛買KINDLE
睇緊東野圭吾既白夜行
有無LEE 類書推介下~

想問下想用Kindle睇紙言有咩辦法？

係kindle買一啲書會有word wise功能，都幾好用

lm

用左年幾已經懶得搵source, 係amazon cn 買殘體書算

公共圖書館既hyread 有無辦法入去kindle睇？

呢位作家咁多產，呢睇晒去 D 書再搵都唔遲

其實入黎想講
Moo ink 終於寄電郵黎話出貨啦

我部Kindle個MON裂左小小

利申:冇用套

Lm 準備買paperwhite

邊到可以搵到繁體中文版既村上春樹？

Haodoo

輕輕一推

自己DOWN殘體版轉啦

大家部kindle都係係amamzon買？

深水埗福仁買咋

係日本買

準備買kindle paperwhite 32G個部，香港係咪冇行貨？
水既話，邊度買好？
始創間A1 digxxxx ok? 定ssp福仁個堆？

之前係大陸Amazon買，再用集運寄去香港
有幫朋友係英國Amazon咁買

英國 John Lewis 佢有 3G 版

自從有左kindle，去書店就變成係為左發掘啲書然後翻去上library genesis/forum mobilism down

年頭買 ppw過左半年個電池跌得好勁

Page one 同 Dymocks執左都唔知邊度有英文書J

有冇方法可以將一堆事放入file咁顯示

你要同佢講 你個地區根本就無ads

買左Oasis

我係大陸買，登入英亞無端端變成有廣告，叫佢關佢都唔睬我🌚🌚🌚

無白色所以買唔落手，希望佢下一部機會多幾隻色揀

請問 kindle 2016 個 model no. 是咪 588 ?

同埋部機是咪冇 3.5 mm頭？

因為我睇英文書查子典想聽埋聲

我都想知

Thanks

有冇巴絲用過usb to 3.5 mm adapter又成功聽到聲

美亞同中亞係唔分開獨立？

但係我美亞同中亞都用同樣嘅電郵同密碼 ...

依家唔知點搞

iOS kindle點登出?

因為想直接喺中亞買簡體書之後轉繁體

點樣先可以係電腦整？

咁你如果可以改其中一邊個帳嘅密碼嘅

我kindle pw就用美亞；中亞用kindle for mac方便用電腦轉簡繁。
中亞買完書之後首先你可以用Calibre整走本書嘅DRM限制，
你跟呢個網做就得：

之後Calibre個plugin list入面有一個係用黎轉簡繁，install完之後你係Calibre揀本書再揀“Edit Book”，就會有個option俾你轉簡繁。另外個plugin會將簡體嘅“只”字換做“隻”字，所以你仲要再係“Edit Book”入面find and replace all換返個”只“字。

其實係有
仲可以搞到用藍牙讀書出黎俾你聽
佢係美國係有出聲版售賣俾視障人士
我見過大陸 D 網友跟住外國 D instructions 係淘寶買齊零件係可以搞到部 kindle 識得讀書俾你聽
但如果你D 書係幫親亞馬遜買，又係英文書既話，買隻 echo / echo dot 一樣做到呢個效果

558 可以用藍牙發聲

俾兩個百度 post 你參考一下

KOBO 5折去到10/10

覺得十週年新出個部Oasis唔夠吸引
我就希望佢整部薄啲輕啲Paperwhite

本身有kindle voyage 但係又想買七吋Oasis

copy樓主果句一秒就攪掂左
話你from hk

等緊black Friday

屌 買左唔夠半年倒水電 一開始都好正常可以挨幾個月 有冇計
好似睇過話人淘寶買舊電自己換？

同埋想問有冇得將一系列書打包成一個files

例如哈利波特系列6本 係書list有個files咁顯示
唔使6本show哂出黎

開個folder 啦

本身已經有個folder裝住果系列既書 經USB電腦 放入去 一開就幾百本屌

可以用Calibre轉返做epub然後用EpubMerge呢個plugin打包成一本epub再轉返mobi/azw3放入kindle。

Calibre啲基本功能例如轉format、edit book就自己探索吓就明㗎喇，我都係自己試吓試吓唔識整再google

EpubMerge可以跟下面個圖文教學

睇完個post都想買
係咪paper white 32gb最好？

你睇一世書都無可能用得哂

咁買邊部好？ 係咪paperwhite有背光就最好？

最新好似係ppw2016
ppw性價比最高

唔睇漫畫唔需要32GB，而且難買
利申用緊32GB裝漫畫

其實kindle有冇得好似其他pad咁
係電腦擺啲書/漫畫入部機度睇

calibre

明白了
其實1000內買PPW水貨係咪合理 定等埋感恩

我覺得睇漫畫都唔需要32

但4g 又真係唔夠

paperwhite 依家好似做緊promo, 89.99 美金

計返同水貨價差得唔多

巴打係ssp 搵水貨？
90美金係700港紙咋喎
我見hktvmall要1千

請問邊度可以 dl到漫畫

amazon 個個promotion USD 89.99 好似寄唔到香港，寄香港要自己揾美國集運or 朋友幫，但寄美國境內要比9 USD tax, 加埋不如係香港買or上tb買

而家部機有十幾本，好耐之前整落唔記得
你去隔離po share既網睇下
Kindle 交流區[2］

90美金 運費未計
如果代運 匯率又差
計落冇乜著數

岩岩出左新oasis
係咪無咁快出新kpw
如果出4，3應該會跌價？

百度個 kindle 吧成日有人貼漫畫
前排見到有深夜食堂

出新，舊既就會下架唔會減價
今次 Oasis 出新之前，舊既係六月七月左右已經下咗架

price見到幾間深水埗都係美版880 日版860 狗沖

呢度好多漫畫

巴打係喺福仁見到定高登

我都係price 搵返之前個post其他巴打講過個間咋

屌 研究左幾日都唔識用 calibre
啫係咁 我有個files入面有十幾個file
每個files有十幾本書 總共有三百幾本

點樣建立到同電腦一樣既資料夾

求指教係度教或者方便既tg
vennt44

有冇巴絲係Amazon CN買過書？

係咪就咁register acc就得？

一定要用credit card payment?

大陸 D 嘢成日變，最實際就係去試試
例如京東都係今年年頭開始可以俾香港人用
如果信用卡唔得可以試試支付寶

我用mastercard買書無問題

想買白色但怕變黃 其實會唔會？？

即喺邊間 想買

唔該晒樓上巴打們幫忙

想問埋香港邊度有gif card賣？

因為唔想係Amazon cn用credit card畀錢

我用 白色 kindle keyboard 個隻
咁多年都冇變黃

thx 買左

同一本書，中譯係cn Amazon 只係9蚊人仔
英文版係us Amazon 要9蚊美金

咁大個仔都未試過完成一本英文fiction
唔知貴7倍買完會唔會睇得晒

本書如果有大陸翻譯嘅話英文版係libgen/mobilism都應該搵到
大陸市場大先會肯賣得平

邊到買paperwhite版平

買左2年unlimited 好耐冇睇
想睇個d得好少咁

頭先照copy左段刪廣告 得左

岩岩試左日本版，唔得。

美國亞馬遜可以用 eReaderIQ 去睇睇歷史價格，可以等既話就等到減價至買
翻版就大把地方可以搵到
大陸翻譯版本有時候會少咁 D
有時後少咁相當多
唔建議買
甚至台灣以前都係，而家唔知啦
建議巴打死頂睇英文
學好英文一世受用

有買過之後都冇點用
好小中文新書，得d 舊小說咁

岩岩check到本書最平係$2.99
而家要9.99
等佢特價

英文小說好撚難睇得明

有冇方法可以用folder group 好之後sync 埋folder 落kindle？

一開始人人都係咁架啦
要堅持就得架啦
當然你要好想睇本書啦

有冇彩色Kindle

有 ipad

kindle係有部彩色好似叫fire,
但買佢不如買ipad算啦

讀完大學畢業都睇唔明，或者要好辛苦咁睇

d字哩頭查完個頭就唔記得

哈利波特呢啲劇情為主嘅就算一頁有幾隻字唔識，用返上文下理估到大概意思就得啦

我讀The Great Gatsby個時先見識到乜野叫做賣弄詞彙，真係為寫而寫

香港人一般接觸到既英文都係academic或者commercial既，睇小說係難

應該ssp 算最平$880
利申：非打手，kindle keyboard 用家

大陸電子書好多殘體版轉正體後，有好多錯字

其實大把細路小學已經睇英文書
語言既野你肯店肯學自然會識
有個friend會考英文屎既過左澳洲做埋律師
扔你過外國自生自滅既話唔通都會唔識咩
真係多得母語同蝗語教學唔少啦

仍然用緊keyboard

好多簡體係以一敵二三四，所以我一直以黎覺得轉黎晒氣

我有冇睇錯 美國AMAZON Kindle series 加晒價 但可以直寄香港

應該是冇廣告版

母語教學根本就係用來害班學生
蝗語更加係垃撚圾

想睇雜誌有無咩推介

另外見到Calibre 有個function係push rss feed 睇報紙
試過揀appledaily但佢話fail

The economist
New Yorker magazine

有無得唔經電腦push 落kindle 度?

你去 睇睇啦，唔知道會有乜
另外大陸微信如果你用既話，有 D 微信號可以免費推
外國D就唔知道啦

搞左成晚, 淨係用calibre整到一本economist落kindle
calibre入面既其他他雜誌都load唔到入去
eg mens health us, 去到47%就停左唔識郁

amazon d 雜誰齊啲, 但想俾錢都俾唔到
話我個國家唔可以買
巴打share d 網得new yorker 同economist
連times都搵唔到

有無人買左佢個unlimited kindle
係咪都有雜誌睇?

Black Friday
Kindle $49.99
Paper white $89.99

點揀好

一定係paperwhite

All new Oasis 已訂

如果你真係想for 睇書
paperwhite 其實係無敵

日本12月8開始cyber Monday, 到時買32gb paperwhite更抵

oasis真係有錢人之選，性價比同paperwhite差太遠

訂左pw 89.99
希望black friday 無再平d

好似有卦，但係好睇既通常都唔會係 KU 裡面搵到架啦...

點抵法

之前爬文見到有巴打話可以Kindle 部機入US acc
PC 版就用CN acc 睇晒兩邊既書
我試左好耐
PC同手機係CN amazon買＆Down既書都拉唔到入部KINDLE
成功拉到入去，係部kindle見到有本書，但打開時佢話本書唔係我個account 買唔俾我load
搵左CS live chat 都幫我唔到
求教學

我理解就係kindle 登入咗us acct 就只可以睇us acct 買嘅書

成功左
要dedrm再calibre轉檔先放到入機
最困難係搵mac既directory

話說如果有special offer嘅話用cover都唔會screenoff？

睇評測, 原來可刷 android , 裝APP ,
PDF 可重新排版, 支持多格式. 可裝漫書人 .
TXT 可即時繁簡轉換.
IPAD 用開呢D功能. 變成護眼. 唔錯. 想買一部,

兩者一樣，只係圖畫變成廣告

Order 咗 paperwhite

其實paperwhite個mon近底個位置開backlight嘅時候有好似圖裡面嘅黑色印係咪正常

正常

有冇人睇開輕小說？
Kindle買/down方唔方便？ 想入手

要睇中文書，基本上都係電腦down 完放入去。當普通usb drive 過都無乜唔方便

即係如果平時上網買書俾咗錢佢係直接比File你down落嚟，然後再過落去？
因為我有friend佢唔係用kindle，聽聞可以直接喺部機度上bookwalker買完書直接睇

入書 ,..
好多軟件比你轉 檔又方便

如果我想喺amazon cn買書係唔係要用中國電話號碼登記先可以買到？

同埋只係可以係部kindle到睇？
可唔可以放入Kobo睇？